精神病人睇完幻愛好大感觸

好渴望愛情，想有人接納自己，但同時覺得自己唔可愛。
一諗起自己有咁多精神病，百病纏身咁就想摺埋，唔想害人。

以前都會覺得自己BuildUp咗好多「可愛」嘅一面出嚟，討好到人就得。然而後尾發現親密嘅人唔會接受我發作嘅一面，例如話要我開心先肯陪住我，要我改好咗啲咩咩咩先理我。有時明明只係去搵自己嘅情緒同行為嘅原因，了解自己，但就俾朋友話我搵野去合理化自己行為。甚至喺背後嘲諷，厭倦我，令我好大打擊，更加覺得真正嘅自己係唔值得被愛。

「我可能要食成世藥，而且會復發。」
現實中又有幾多個葉嵐會唔介意？

我唔介意

有講長禁咩？

習慣孤獨是一件好事

有得食藥 有病徵咪算好

有時有啲關口可能都係要靠自己

我以前都有情緒病
細個嗰陣好影響讀書

後尾人漸漸大咗都慢慢克服咗

真係好需要時間努力同埋決心去改變

屌 same
就算對方唔介意
自己都介意自己

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有，一路睇一路想喊
套戲令我可以抽離d咁睇精神病人身邊嘅人
令我覺得有病嘅人真係好難處理
唔明另一半當時係點頂我成日咁多負能量

你不介意 但我介意如此的自己

搵到一個能夠真正了解同包容自己既人好重要
其實精神病只係一個名 一個標籤
唔能夠代表曬一個人
如果一個人真係能夠欣賞你 愛你
自然會想同你一齊經歷 一齊磨合

有精神病都好 咪當係自己一樣特性 同發脾氣 m到喊一樣
最緊要唔好自己成日形住形住係病
要識得欣賞自己既好 有時咁樣反而係你特別之處

反而覺得葉嵐先係被接受嗰個
兩個破碎人啱啱好揾到同類咁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

唔介意，因為我都精神病

我唔介意
但佢唔係咁諗

我以前有兩個精神病女同學，

咩都刺激到佢地，成日亂嘈鬧人。我都中過哂招.

個個都怕咗佢地, 家下都單身。

希望樓主可以控制到病情

我連個樣都呃唔到人哋愛我
這些機會
孤獨一個人先係正路

你抑鬱?

似咩？